Yeah 可以唔洗戴口罩啦~!

唔可以蒙面，又冇醫生紙證明我有病，咁點解要戴?

Agree